初選結果一出又會有另一個問題出現

一人一票但例如新西出6張名單
咁第6，7預計差距可能唔大
到時又會有人唔認數

唔認數，冇架，靠選民自己杯佢

係時候睇人性醜惡

唔認選民會識做

輸一票都係輸，邊有得唔認數

淨一票輸就係輸
理得你泛民本土
如果輸都格硬出選
講乜撚爭取民主自由

利申：支持本土

同意
輸左要認

依個根本唔係問題
如果一開始唔認同就唔好參加初選

唔参加初選果d更加唔會投

咁輸左又唔係plan B-z都照上馬
咁個D咪話你聽佢根本唔係抗爭派 只係戀席
同埋佢人格有問題

獎金爭奪戰